大是大非 玩撚夠膠未呀 屌你老母 係咪嬴撚左啦?

乜撚野連登冇參與行動 全部都係其他討論區 ?
乜撚野100蚊甩P牌?
乜撚野留言甩P牌?

玩撚夠未呀屌你老母 係唔係撚好好笑呀依家
當初雨革都係好好笑好開心咁失敗架 屌你老味
用下你個閪腦諗下 依家有咩POST先值得回應同正評啦傻鳩

屌你老母閪 話極你班豬閪都係咁撚樣
咁得閒去文宣組幫手啦 係到玩低級膠

P牌唔講 係膠味濃既
不過其他討論區 我諗唔少巴打都係想保護連仔姐

(≧∇≦)

熱門咁多打飛機POST 你班撚樣同林卓廷有乜撚野分別?

你估咁樣就唔撚知連登有份參加? 你估對家傻架?

搵傻鳩快d講 3比0啦

做嘢嘅入嚟推 post

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

保護係咁撚樣保護 真係笑撚左出聲
近日咁撚多P牌滲出黎 就知對家做緊野啦
會俾你幾個POST就氹到 原來唔係連登計劃

屌得好

我係怕個氣氛變到好輕鬆 變雨革末期咁

True

。

俾一日時間大家輕鬆下啦，日日蹦到咁緊,情緒好易出事，你見接二連三有人跳就知。聽日咪一齊幫手推翻啲實際post上黎